{"translation-revision-date":"2024-03-10 20:29:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Term selected.":["Polo\u017eka je vybr\u00e1na."],"tag delimiter\u0004,":[","],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/tags-suggest.js"}}